好撚眼瞓 你問我答

你問 我聽朝答

利申： D cup

咁你想點

廚房幾大

有無掛住主人

D cup有幾大

冇圖你話你全家D cup都得㗎啦

有幾多隻手指？

真絲定gay

嘩咁你係零定一